{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 그린펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室が可能なペンションを除いては同伴時に入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では、魚や肉を焼く直火方式や個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間が確定していないペンションは料金が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションに泊まる際にはIPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、屋外プールなどの施設を利用することができます。 ペットは最大3kgの1匹まで可能で、予約前に業者に電話する必要があります。 無料駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合がありますので、ご了承ください。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室が可能なペンションを除いては同伴時に入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "はい、チェックインと退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に起こった毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では、魚や肉を焼く直火方式や個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間が確定していないペンションの予約について、どうすればよいですか？",
            "answer": "期間が確定していないペンションは料金が間違って反映されることがあります。この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの利用時にどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "一軒家ペンションに泊まる際にはIPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、屋外プールなどの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは最大3kgの1匹まで可能で、予約前に業者に電話する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 721
    }
}